利物浦隊長憤怒！球證提前吹哨扼殺紅軍單刀

利物浦0比0戰平曼聯，紅軍隊長軒達臣賽後稱，半場前球證保羅-迪爾尼提前吹響結束哨，讓他們很不高興。

當時利物浦通過配合，文尼形成了單刀之勢，但此時球證迪爾尼吹響了半場結束哨音，讓紅軍的這次威脅進攻沒有繼續下去。此時，距離1分鐘補時結束還有5到6秒鍾，按照一般規律，球證應該允許進攻完成。

軒達臣賽後說：「你可以想到，對此我們不高興，奇怪，非常奇怪。如果他不吹哨，文尼就單刀了，我不知道。半場時我們都感到失望。」

利物浦球迷也對球證扼殺文尼的這次單刀感到不滿，他們紛紛「抽水」：

「我太氣憤了，沒有藉口，還有6秒鍾呢。」

「迪爾尼需要被停賽，當文尼一對一時，他卻提前6秒吹響結束哨。令人不齒。」

我太氣憤了

其實係計球證隻錶

又一個生命體無飛機搭

剩係叫佢停賽已經放佢一條生路

隊長仁慈，網開一面

又迫害我地利迷
死全家啦屌

屌你老母啦 下半場補多左分鐘比利狗攻又扮睇唔到

軒隊講得出係少咗6秒，你話下半場多咗時間俾利，咁即係多咗幾多分鐘幾多秒，唔該講清楚！

下半場幾下唔俾曼得益 曼攻緊都吹停 佢又唔講。
怨婦痢真係名不虛傳 上致領隊 隊長 下致球迷
日撚日怨天怨地。

補時3分鐘 佢94先吹

第一日識怨婦？

怨婦又發功

廢事你地利記畀人屌until we score 啦

進攻果6秒比人吹走左..補番一分鐘都冇用啦

6秒...俾你跑到過去臨起腳果下先吹你咪仲dum春

呢d dirty work總要有人做.jpg

廢事一陣又俾人話untill we score啦
唔好學最聯

利迷投訴球證迫害
真係別有一番風味

進攻緊點都係成個進攻完成先吹啦

全場雞就係，半場雞多數都唔理架啦

咁都冇理由早成五秒吹完場啦下話

又要空難死

VAR應該要吹返轉頭囉，暴聯吹完場雞都有得射12碼啦